［抗語言偽術］齊齊改口講：黑警射二噁英！！令藍絲都知黑警生命攬炒！！

黑警D語言偽術成日將D野搞到好似好無殺傷力咁，其實下下攞人命：

布袋彈其實係包住鉛彈，唔係布造咁簡單

橡膠子彈其實好大力，打中頭會死人

海棉彈其實得少少包綿，仲好大粒，厚鐵板都打得凹

催淚彈其實唔係只係催淚咁簡單，最常見的活性成分是CS，學名是鄰-氯代苯亞甲基丙二腈（2-chlorobenzalmalononitrile）, 簡單D講就係＂二噁英＂，係會令你中氯痤瘡同致癌，仲會生畸胎！

藍絲廢老其實個個都有聽過咩叫"二噁英"，雖然佢地未必知係咩，但係一定知道唔慌好野
所以如果我地個個人每當黑警亂射＂催淚彈＂嗰陣，
我地就大叫：黑警亂射"二噁英"呀！
見到有催淚煙飄過黎，就話：有"二噁英"飄過黎呀！

不停反洗腦，到時藍絲都知嗰Ｄ野唔係催下淚咁簡單！！因為佢個本質根本就係＂二噁英＂，係會致癌生畸胎，令佢地都知道係黑警係度玩生命攬炒！！到時黑警放起＂二噁英＂上黎連佢地都驚！！

所以由宜家開始，請大家以後叫＂催淚彈＂做＂二噁英＂
大家報野Channel嗰時，就報：ＸＸ地方有二噁英／ＸＸ地方黑警射二噁英！！
等大家熟習使用！

推

自推

如果改到叫法
所有直播都知佢地射Ｄ野會致癌！！

到時畫面實唔好睇
不過係佢地個畫面

大佬依家個個都知cs 係加熱先會釋出二噁英
你直接將呢兩樣野等於，會降低成篇文宣既可信性

事實上個粒催淚彈就係會加熱
事實上記者就係出咗氯痤瘡
既然有合理懷疑 點解要比你黑警仲當係＂催淚彈＂咁簡單？

今晚聽城寨話已經唔係橡膠子彈，係一種圓頭彈？？

香港警 射 二噁英
香港人 生 畸形嬰

催淚彈=CS GAS加熱
咪一樣

認真一問, 唔係串, 燒到咁樣叫唔叫加熱?

咩唔係串？
我不嬲都話TG = CS gas 加熱
支那製特別熱，就好以幅圖咁熱到噴火
啲二噁英爆曬出黎

我意思話 我唔係串緊人無惡意
多謝巴打
學到野

我聽 Dr. K Kwong講啫

巴打有無link睇睇?

啱啱隔離POST睇熱到油漆罐都即刻起火，仲要有水降溫
(原POST: )

痴線，燒到咁射中人咪即刻著火

最常見的活性成分是CS，學名是鄰-氯代苯亞甲基丙二腈（2-chlorobenzalmalononitrile）, 簡單D講就係＂二噁英＂，